習總導致今日經濟損失幾多億？

雷鼎鳴召喚

維尼錢已袋
理撚得你